宵夜 就係咁簡單

屌你老母！！！

屌你老母
600yen咁撚靚啲牛

識買平野🤪

食到咁似為最後晚餐

55

香港咁既價食大陸牛